Documento gerado sob autenticação Nº VYM.449.426.8A5, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8064                  de  07/10/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder Progressão por Mérito Profissional, nos termos do artigo 10-A da Lei nº 11.091, de 12 de
janeiro  de  2005,  e  da  Decisão nº  939,  de  21  de  novembro de  2008,  do  Conselho Universitário  desta
Universidade,  para  a  servidora  GRACE  VALI  FREITAG  TANIKADO,  matrícula  SIAPE  1645302,  Nível  de
Classificação E , para o padrão de vencimento 05, com vigência a partir de 06 de agosto de 2014.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
